我仲係poly守緊 仲相信其他區手足無放棄過我地

如題 大家頂撚住

冇
大家冇放棄
天光啦
黎明到架啦

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

好多人等緊頭班車 頂多陣

530黎明行動

poly情況點，大家戰意ok?
駛唔駛保暖衣物
傷者情況點

從來都無放棄過你地
但我地仲好努力咁喺外圍攻入去

做緊義載，車緊手足入油尖旺，頂住呀手足

頂住呀！我到㗎啦頂住呀！

手足係香港中硫底柱

就黎無

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

大家都冇放棄

大家冇放棄過
手足頂撚住

從來沒有 救得中大 每個人都會救poly

無人放棄 油尖旺仲打緊
一定要頂住 我地都會頂住

手足頂住
外圍好多手足想開路入黎救你地架

天光啦
加油

差少少，大家黎緊。

頂住，佐敦打到4點幾先散

係油麻地繼續打

消防車：可以用嚟衝鋒，有水柱

救護車：救援物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

PS 唔好用來開路 送手足都快D

打唔到啦，有無人救手足